唔好恐懼 7.1 ......出坦克車都照出

我真係好想見識黑警出動坦克車
車死幾百萬真香港人

總之唔好恐懼

退就輸

希望出坦克

如果真係咁就全民勇武左啦。。

恐懼是養大極權的最佳糧食

到時美軍都出動了

坦克都唔驚點解唔敢罷工罷稅

香港人冇工返慘過比坦克碌

港女行埋去ig 打卡

真

出坦克應該返屋企 , 等國際接力

坦克碌豬

FF太多身子唔好 11月都未出坦克
71見到一個火魔當你贏

出坦克車 我地咪返屋企訓教囉

黑警係唔會出坦克車，因為南部戰區先有坦克車

第一次民記手足回應出動解放軍時應對

有美國照住，洗hi驚

傻撚左？一出一定見紅

你訓醒未

[b]你咁勇你慢慢啦[b]

7一維園見

放假比点碌下，有咩所謂

銳武？

Push 71見

推

如果恐懼 呢世就要跪低苟且偷生
一係就被逼離開自己出生地
兩樣都會令人遺憾一生

水炮車就出

push 71見

咁大個仔 未見過坦克

佢就係想見紅，令人驚唔敢反政府，之後就可以逐一消滅香港人。

愛與和平的力量可以穿透坦克

唔好再留戀火魔roadblock啦，形勢都唔同曬

係

71 香港獨立

71搞銅鑼灣返工啦

想睇坦克車
見證強国堀起

訓醒未

推推推推推推

立法後 火魔俾人捉到
成條team/ 知情人士都會告恐佈襲擊
坐十年嫁 手足諗清楚先

七一維園見

2百萬人 對 6千狗力
打撚到班狗驚！

可唔可以講下聽日點解要出火魔
出火魔代表仍然有膽定點？

好想知你咁講嘅用意係咩
聽日真係適合用火魔？

點解怕企響度同叔伯兄弟姊妹飲嘢71呢？
我有時好唔明
71係政府紅日
不過犯法!

Any reasons why ?

717171

siu4

71街頭再見！

明槍實彈大不了一死
秘密警察拉你坐監永不見天日先得人驚

push

只要莫須有
港豬都不能避免

叫人唔好恐懼 但樓豬7 . 1 繼續係屋企指點江山

真.核爆都唔割
我係香港人，hi晒你地

港豬好快莫須有俾人拉唔好喊

舞照跳,馬照跑,街照行

屌你個閪又推手足去死

黑警應該唔識揸坦克車

後果自負

唔係手足死
係你死

一定唔會出
要出晨早出左

Pishh

冇人諗住打壓你地，請放心出

唔係講好左出老解就返屋企咩

成班五毛PR 冷氣軍師傻鳩加埋炒哂一碟

事實係根本冇幾多人會聽連登吹雞
害人不淺

上年日日吹老解到就係屋企唔出
而家國安法過左同老解有咩分別?
又要改做出TANK都照出??
下世都照出啦咁, 死左今世先

望住班傻鳩老遠見到救護車以為係狗車都跑得快過保特嘅時候講出坦克唔撚驚真係笑撚死

出坦克車就要留返條命

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

死都要出

See you tmr

出黎行街姐 犯法呀

唔好話我屌手足
但個思維真係勁蠢
你想啲人死係屋企冇人知
定係
你會覺得出咗坦克車你仲有得瞓？
純粹覺得on9啫

坦白講到時係得三條路
一係死係鏡頭前面
一係跪低投降認輸
一係佢係鏡頭前死

呢句耐啲定二百個流浮山刀手耐啲

坦克車碌斷對腳，
都要爬返去中資公司返工繼續幫黨勞動

斷腳可以駁返返工重要啲

應該會出啦，仲出左無人機斬首港獨分子同10分鐘登陸台灣......既宣傳片

SHOPPING

831

國安法好過出坦克，on9

香港人驚無工返多過坦克

冇得縮嫁喇

一息尚存抗爭到底

出

無知真係好慘 講到個個識揸坦克咁樣

唔係你死 梗係咁講

怕佢唔出

咁你出唔出？
你本bno整成點

be water, if tank come into the city, pls stay at home.

我出呀
有BNO 有咩問題
反正我都唔會走

2點維園見，無懼！唔好遲到！

唔好連去街的自由都被 自己 剝奪

隻腳近排無力，明天要

除低個死人口罩先好講呢句啦

最簡單既嘢偏偏冇人做

香港人練膽大法

講就天下無敵

無錯，學習回魂夜精神

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

黑警有点点？

手快㩒錯負評
sorry大佬

見到大家同自己一樣點驚都照出
就覺得其實冇咩好驚
呢啲係我哋必須做嘅嘢

7.1

出就照出架啦
坦克又點
最多咪返屋企訓
我就好開心你加速香港滅亡啦
畀個痛快我地唔該
最驚係佢好似六四晚會咁 扮晒和平維持秩序

Push

我咁大個仔都未見過坦克車 好想睇
所以7.1 維園見

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

求下你出坦克

七一集氣

兩點維園見！無懼！唔好遲到！！！

7一維園見
Facebook ig airdrop

我都想，畫面好靚，一班班香港人被車死，樓主就係屋企打飛機，泛民就話今日係民主最黑暗的一天

講明先 我唔會要求del帳

占占占人
占占点
占点点
点点点
.....................点点点

條路咁窄點行入嚟

等緊老解同坦克車

你確定會有幾百萬人出？
我賭一百萬都冇

曲架

聽日見

戴口罩係用黎永續革命啊，傻9。唔戴口罩俾人拉咗幾勇都唔夠人啦。

係時候到我地守護番正義女神

一直想睇石崗軍營攞唔到飛
有機會一定要市區親身睇

叫你抗爭果陣除?
叫你平時咪撚鳩帶咋傻鳩

assembly

出唔係問題....首先追斬黑警先得唔得

果然係傻9，武漢肺炎都唔戴口罩，你個腦咩構造令你覺得平時戴口罩等於驚中共？